是靚午 Pesto Pasta

屋企有剩好多羅勒 整個輕鬆意粉先
記得一定用個啲缽(mortar and pestle)棕爛啲羅勒先會好食
個味同用機打爛有好大分別
加埋啲靚芝士同靚橄欖油 完美！

pesto

好正 可摸耳做我女朋友

超簡單 好正
係用手棕煩少少

非基

我都密謀緊打個pesto醬

哈哈

一定要用缽搵人棕爛啲葉
我試過係味道上有好大分別
搵好多人盲試個味都話手棕個啲香好多

用左ig影相冇save底 要dl番落黎

*搵手

我要台妹親手整我食

台妹剩係會整比我食
我整比你食好冇

青醬好味

唔好

青醬師
你係咪全日都mon住飲食台

有我啲手汗特別正

我只要台妹或者印仔d手汗

印仔個啲是咪有咖喱味

咩芝士

pecorino

唔係台妹整
拉

台仔煮野食都好勁 要唔要

同你一齊拍拖就可以

我成日都好反感依啲近乎玄學既講法，手工乜手工乜

正
試吓落埋Parmigiano

我好少買parmigiano 個味唔岩我
同埋貴好多
我垃圾嘴唔識食

老母唔食芝士
但話paramgiano 好食唔貴唔食
佢有種特別nutty味

你老母咁識食

想食

好易整

家中常備

不得不承認係貴
你邊度買? 通常點食?

aeon芝士counter或者m&s買
就咁食 加埋d charcuterie
同mozzarella 一齊落多士焗

全部都貴野

㩒到入黎又冇片

可摸耳教多啲意粉醬
Lunch成日唔知帶咩翻工

羊奶芝士都很正
最喜歡Roquefort
焗牛扒很美味

Roquefort 係受法國人歡迎頭幾位
comte應該係第一位

很想瘋狂吃芝士

芝士師

咁識食

Mortar有咁多質地，買咩好？

我同朋搵過差唔多50知人試過 差唔多80%都話用motar and pestle 係好食啲 唔係我9up手工咩咩
其實係有原因的 你咁棕法係會比用機既刀片切 破壞更多啲葉既組織 令佢地釋出更多味道
同埋用機個過程有時會加熱左 又冇咁左啲味

有米師

Pesto咁簡單唔教啦
好似youtube啲人個個教卡邦尼意粉咁
幾憶條片仲教

會！意粉比較簡單 我都鍾意整
依個最大問題係我剪片太慢 一星期2條搞唔掂

個碟ikea買?

我自己偏向用花崗岩 通常都黑蚊蚊
雲石都可以 撞擊聲就雲石細聲啲
買個重少少既咁棕個時唔會郁黎郁去
花崗岩個質地鞋鞋地 多左function你會棕得快啲

至於形狀最好個底平平地咁 啲材料冇咁易彈走
支pestle就要跟番比例 我自己鍾意粗少少會比較易用 唔好太幼就得
希望幫到你

Ikea邊有咁靚

如果打左燈會見到燒碟啲一點點細節

*friction

我買左個不銹鋼

點解咁傻

未用。係咪伏左

但係我想睇你煮喎

你試下先囉 都未必既
最怕係啲材料周圍彈 要用好多力先整得爛啲野
如果冇依個情況其實都冇問題

我有個recipe用pesto焗啲麵包粒當零食
有機會可以分享下

你煮仲好睇 次次上熱門
有錢師

你嗰個喺邊買

有矛食譜

Francfranc減價貨
我最近又心思思想係日本amazon買美濃燒
但連埋運費好撚貴 不過香港又搵唔到個啲咁靚

j下你d手指都好

其實有咩特別 我拍左片就聽好多人講手好好睇
以前從來冇人咁講過

好長

上網google pesto
我平時煮野食亂黎 試岩味就得 唔記份量

材料：羅勒 蒜 橄欖油 杏仁(傳統用pjne nut）芝士
做法：棕爛曬啲材料攪勻 煮麵撈落個pesto到 太杰就加啲煮麵水 試味

外星人

支持城仔做低唔熟唔食

唔熟唔食講野啲態度好奇怪 唔識講 唔係太鍾意
但佢有幾首搵左個煮日本野既人黎 個條友幾勁

集

佢個朋友真係做日本廚嘅

冇研究 但見佢啲技巧幾勁

好啦Mark 低佢遲下試
多謝巴打提供資訊

我冇咁多料
不過我真係好唔鐘意佢d說話態度
同嘴臉 仲要好似中立撚